真突發 蝴蝶姐姐：我係臭雞

屌
蝴蝶姐姐

港父煩撚到

屌得好

蝴蝶姐姐應該點拆依單野？

蝴蝶姐姐用左第4個方法

玩埋今次收手了 睇下可唔可以5個同時上熱門

對不起～～

拉

咁誠實認俾人包

姐係有冇性病

黎緊油價點睇

～～係咩意思？ 好似好hea

別提 放棄左睇 重渣緊堆sqqq

🦋: 嗱 道咗歉喇 咪撚再煩我

幫手推啦

傻閪

認自己係雞？

笑撚死

推

已經有5個熱門
有個之前既post 冇啦啦重上熱門

thx賓 我收山了

臭雞

老闆，我還在做

推到6个

好多人屌佢道歉都用～

好

連仔咪撚ban我呀 我冇洗版冇用分身上架

𠆤你老母

拉拉拉拉手

你冇錯

on9 加個符號

～表示娃娃音 仲係當初既蝴蝶姐姐

廣東話版: 周小姐係呀我係有做過 對唔住囉

結婚啦佢兩個

拉拉拉拉拉拉

認係臭雞

又係你

21分鐘又上熱門 我屌你老母

吳岱融

我幫推

打錯

拉拉拉拉拉拉拉手

扑住回所以聲震震~~

告訴我愛不單行別害怕

小三還是要裝可愛的哦～～～～～～～～

hea撚到 根本佢同羅都唔覺得自己有錯

冇你啲垃圾幫手推點會成功

我d 微博post很高質

用微博？不了

已經有
所以拉

我唔睇微博 大家邊有得笑

對不起囉～
還想人家怎樣～
就算了嘛～
好～不～好～

集中討論

盲啦樓上 屌你老母

呢期最威係你 屌你老味

個周揚青睇黎有啲野逼到佢地

好波

拉落冷門

~~~~~~~~~呀

娛樂百分百應該收得皮？
早幾日邱弟比人踢走真係啱啱好

個兩個微博post 高質post來

個
~~~~
真係好撚抵屌唷

姓周條女睇黎有好多證據係手
驚到未有料流出前 蝴蝶就要耍冧先

剩係蝴蝶臭雞都三個 浪費網絡資源

佢地一開始點解唔一齊？

一個朝早開 佢都未講sry 一個佢講sry 一個膠post

叫咩蝴蝶姐姐
臭雞姐姐就差唔多
扑嘢個陣又唔見你話感到抱歉

有證據係手唔認就報紙見

我都想問

似啦，無啦啦老閪都唔會應啦
突然衝出黎道歉仲tag埋周
我覺得似話比周知：屌我道左歉啦咪撚搞我

講得好啱

連仔始終愛父蛇

仲話情同兄妹

希望周爆多啲 ～
已經好反感蝴蝶 道歉都打波浪 輕挑到 自己有仔仲做人sp 做到理所當然咁

真 然後再各自

想睇佢爆料

我認羅應該真係鍾意周？
如果唔係都唔會一齊9年
只不過佢真係性慾好強要玩啲刺激既先滿足到佢

蝴蝶即日同小豬結婚
即刻拆掂

性唔係兄妺

契妹～

睇黎真係大把料係手,如果羅真係成日帶女返屋企,裝個CAM拍低D片一D都唔難

擺到明係私家雞
男既都唔想同佢結啦

Hea到仆街加個波浪符號都算
佢仲delete comment
佢班PR係咪辭晒職

契哥契妹契上床

講親呢d實無好野

“豬鹿蝶”是木葉忍者村的王牌之一，歷代的“豬鹿蝶”組合通常都由三族各自現任族長或下一任族長組成。在戰鬥中，一般由擁有影子模仿術且智商極 高的奈良一族負責戰術制定和核心控制，擅長感知和精神控制的山中一族負責感知目標及連通三人的思維，最終由擁有強大破壞力的秋道一族最終攻擊。

橫掂兩個都唔係好人

一定為錢

咁新加坡總理夫人嘅～

兩個都愛
中國女人俾到人民幣佢
佢就要養蝴蝶
小朋友才做選擇

果然是快樂冠軍 道歉也加波浪

台灣人接受能力高既 只要你情我願呢 就算好渣都頂到 應該就抖幾個月就復得工啦 好似阿翔咁 雖然d友講到強國果邊好mind 但我諗都係等幾年左右 好似Edison 都持續返到去啦
咁多年搵咁撚多 咪抖下先 同埋保養下副body
不過我有興趣想知娛樂百分百係咪要cut 鳩左佢兩個

9年青春最後係講聲對唔住囉

仲有玩過群p，咁多襟兄弟，點娶

因為真係sp囉
應該真係愛周揚青既衰鳩痕囉

有無證據都驚 條女有背景架
蝴蝶無左佢老細什麼都不是佢仲要供緊樓

小時候看蝴蝶姐姐的節目長大
長大後也想看蝴蝶的影片喔~

Edison個邊同
個陣太早強國堆人好多都只係聽過下
家陣呢單野係俾人咁傳法
過幾年得唔得

以前幼幼台姐姐黎架咋 係真係入左娛百個星途先開始起 所以不惜工本去多謝小豬

其實依個世界好多依種女
大家唔好覺得怪

哭了😢

男女都認哂

周姓小姐姐也太skr了吧

應該更多女走出黎入鳩小豬架啦
今次真係蝴蝶效應

N年前娛百都一直暗示明示架喇，話未診過真係三歲細蚊仔都唔撚信好有興趣知條大陸整容雞有咩料係手咁把炮

應該有曬對話紀錄+閃卡啦

希望娛百cut佢兩個啦

唔係真愛周揚青個人 係真愛周揚青個家底背景咋

你係咪唔知佢咩背景

个你老母

鐘意乜阿，支那周紅二定三代黎，身價過百億咖，仲要係佢本來就係小豬既fans，佢自己用人脈去識到小豬
俾你係小豬，條女有錢有人脈樣都ok點會唔受，佢係中國既工作好多都靠條女搭返黎

蝶羅漢

我見到鮑鮑換包包

所以咪更加想知有咩揸係手

之前想追蝴蝶果啲 應該收晒檔 蝴蝶準備孤獨終老了 成36歲 仲俾全世界知自己做sp

先唔好理佢家底點
至少睇兩邊反應佢唔有準備充足都唔會郁手
老實家陣想隻身邊D人撥下火
咁先再多花生

唔知以為小豬結咗婚
男歡女愛有咩問題

紅二代。。。佢一句呢兩個人就可以消失啦

形象一次爆炸

睇嚟另一部手機好精彩

唉
俾極速屌西搞到咁
明明以前好清純 依家俾條友搞到咁
俾返童年回憶我呀

中國人羅志祥無得賺人民幣

以前都唔係純啦
見到小豬成個花癡咁

羅志祥條仆街
俾返以前嘅愷樂我呀 屌你老母

兩個都tag ig道歉條女一定有野揸手威脅

佢自己都話過自己係「很台～ 」
點解會覺得佢純⋯

光速屌閪長年得罪人多稱呼人少，應該得佢老母會出黎幫下口連小鬼都同得佢反面

因為周有錢 又有個揸實權老竇
蝴蝶姐姐係靚
呢啲咁嘅閪人
點會為咗一枝花放棄成個森林呀！
梗係兩邊都氹住
一個俾錢佢 一個幫佢賺錢
自己咬老軟 又唔洗出去做鴨就有錢收

小豬屌蝴蝶

生隻咩動物出黎

總之是旦揾人辣著周小姐啦
我要花生

如果係老江湖就個個都溝
佢真係好鍾意佢 先會花痴
唔通十幾歲追星嗰啲又唔純

wfc?

閃卡

你令我諗起一隻叫軒轅劍既舊game

你要點名一下下個驗性病的人，不懂遊戲規則喔

潛水潛幾日 以為會長文道歉 點知得幾隻字 道歉仲扮可愛～

佢仲以為自己可以扮清純扮可愛～

on9實係比人揸住d片先咁

不愧是能幹的員工

我都睇到呢個留言 笑咗

蝴蝶都唔靚
佢食過咁撚多女 李毓芬楊丞琳同娛百班女
蝴蝶應該係對佢好死心塌地個種姐

所以先咁快道歉止蝕

依家班粉紅講緊 周小姐應該渣住超級勁野
個超級勁野係小豬同佢老母

啲留言賤到仆街

感覺蝶應該幾鐘意豬

屌 楊丞琳叫靚

個班粉絲團護主狗
仲想美化成件事
真心痴線！

應該係比佢老闆逼佢道歉

呢個好多年前好似已經傳過

性病challange

支那武漢肺炎

CLS 但好想睇

打撚過車輪

佢老母？

天亮了，被殺的人是蝴蝶

之前d台仔成日笑9佢戀母，d行為over哂

班粉絲美化事件第一步，
乜都關小豬佢老母事，
成件事與愷樂無關！

#蝴蝶姐姐向周扬青道歉#
我怀疑罗志祥求不要放出来怕家人受不了的周扬青手上的致死量石锤 可能是 罗志祥跟她妈的事情 猜不到是哪种但肯定有事情 舌吻那个我已经看到扔手机了

#蝴蝶姐姐向周扬青道歉#
周姐牛逼[允悲][允悲][允悲]
现在就差道德沦丧的锤了。
我的天，我只能想到那个事了。
不敢想不敢想。

小粉紅留言

我屌阿，真係有可能，因為佢同佢老母有野係n年前，講緊佢未過中國發展前已經傳緊

另外 蝴蝶認錯 上唔到微博熱搜

屌，對佢有無光速抽插過佢老母無興趣呀又攞呢D野出黎模糊視線爆多幾隻娛圈臭雞出黎仲過癮喇

蝴蝶姐姐正好撚多啦

俾多啲我 我要支那祥翻唔到身
搞我個愷樂 快啲仆街死啦 屌你老母

仆街呀，蝴蝶圖就無，老母圖就一堆

條女整容整到塊面硬膠膠，同以前完全唔同樣之前仲覺得佢性格幾可愛，睇錯人

如果有野應該唔會咁高調下話，又唔係美魔女。如果中意食呢D咁佢應該去媾小燕姐個D

我唔係要美化支那女人
但淫蝶ig入面個啲撐佢嘅comment真係睇到人o撚咗嘴乜撚嘢「永遠支持你哦😘」
台灣人真係癡撚線

真係唔知 呢條友心理變態
如果係正常人嘅話
都唔會咁樣用條脷去錫自己老母啦

真？衝出黎認？

我都覺得係
周小姐睇落都唔係好人，做野好有手段

呢種膠樣中國大城市周街都係

蝴蝶老左定唔知整左容個樣太膠
楊丞琳起碼個樣襟老

會唔會有閃卡流出再打多佢地一鍋

個黑眼圈誇撚到

羅為咗周既身家唔要蝴蝶
蝴蝶可能真係對羅死心塌地搞到淪落到咁
羅自己身有屎仲惹埋周呢啲咁勁後台既人

雙眼痴埋一齊唔知想點

一句講晒
蝴蝶跟左空幹王之後個樣已經面目全非

早幾年小鬼埋唔到小豬堆 比人排 又退出豬蝶鬼主持既娛百

小鬼 盲撐

原來又係港父搞事

下，同老母搞野！？咁撚癲

愷樂張開腿比老闆插到不要不要咁...

兒童台變成人台

對住呢啲仆街梗係有手段先好睇
再有背景再有錢佢都死心塌地付出九年青春

痴線仲可以點兜

原來對唔住真係大晒

笑到仆街，建議貼驗身報告

佢仲要del留言，好多留言都唔見左

仲cheap過啲雞，免費俾人屌

周小姐算係咁啦 佢一定有料係手 唔放出黎已經係仁慈
呢d人咁仆街 一定要清算

唔知有冇參與多人運動添

唔撚係呀嘛

🦋：都道咗歉啦，仲留言鬧鬧鬧。等我Del 鳩晒你班八婆

好多年啦，有睇過佢出專輯個陣既訪問同新聞都會知知地，每場一定有佢老母！！！

俾人Del 咗

想睇

佢就係貪周嘅人脈嘛

蝴蝶咁冇誠意
希望周揚青唔接受佢道歉
直接爆料

小豬開拍新一集tv搜查線 查自己有冇得做

屌你老母啦羅志祥

DEL9哂人地D多LIKE留言

或者一齊開開心心多人運動

蝴蝶肯定好好屌
幻想到佢個gap肥美多水

娛百狼人係咪要停

周揚青講到如果只係普通劈腿，佢唔會咁做。係因為小豬做左D 有違道德三觀不正既野所以佢先咁爆。

所以小豬應該唔止食女，多人運動咁簡單，係再嚴重D

食過小燕

屌自己老母

笑到癲

佢好似del左唔少cm 比人屌唔係真心認錯

帶條女出去群P做肉便器

即係自認做雞

你個回覆最正

可能威脅啲女
不過咁都仲未無人me too

最撚慘係分分鐘蝴蝶可能以為自己係私家雞
同只係知周青揚，
而唔撚知羅志祥出面玩到咁撚癲

唔撚係咁爆下話

佢似真心鍾意羅

最多人like嘅 鮑鮑換包包被佢del咗

第一次睇佢玩狼人殺已經好憎佢啲扮可愛勁高音嗰啲聲

姐係一腳踏兩船果d撚樣
第三者知有正印存在，但未必知條撚樣
仲有第四五六七者同一堆sp係出面
所以連蝴蝶都可能而家先知都唔出奇
如果係真蝴蝶係最大輸家

其實講個個都可能係
班所謂女明星 有幾多個無用鮑鮑換

17.8

似係
或者死心塌地到甘願咁cheap
又可能個男既私底下講咗啲野冧佢

最慘係宜家無權做受害人
個男既又好大可能犧牲佢

講姐，屌而家真係將我d少年回憶毀左
豬蝶戀我都想同地一齊

我20up呀屌
手足係咪長擺？ 之前睇有人話長擺會蝕 唔係好明

我本身都好似你咁諗覺得佢係真心中意佢
但周揚青喺微博有講佢明明自己都有男朋友但甘願做人sp

收皮啦PR狗！

點會呀 算貴野黎喎
為佢開一間公司 出碟出寫真
搞幾百萬係佢度 唔平架

可能宜家認真一齊反而補到鑊救到蝴蝶
不過前提係周揚青放過佢地

佢本身鐘意羅志祥 而家咁睇都幾撚專一
而家佢輸得最甘，佢離開左羅祥間公司仲有邊間肯簽如果佢地係大公司既話可能仲有人幫佢地去滅火，而家細公司大天王搞唔掂啦

兩日上10%落10%
Usual one time etf= 1.1*0.9 =0.99

Sqqq= 1.3*0.7 = 0.91
明？

如果羅志祥犧牲佢，分分鐘睇唔開
失戀加失業

嘩 咁食價位既

男朋友從來都冇曝光過可能又係羅志祥d煙霧彈，不過點都好啦，呢單野真係唔知佢地兩個會點
抵死得黎又有少少心痛，始終都係少年回憶
但真係犯左d冇得原諒既罪

做乜仲咁撐佢好似佢先係受害人咁

當初大把人想佢地一齊
一齊咗應該好多fans支持
不過揀周揚青先殺到入大陸市場
如果唔係點會轉死性公開戀情

Ching 三倍leverage係咁玩
Derivatives不嬲都唔係俾我地鳩炒係用嚟hedge多

小豬係鐘意重口類型
所以蝴蝶就越變越似硬膠人

娛百會唔會換走佢兩個呢

唔會啦 周揚青都講得幾清楚
多人運動群p 成班男人侮辱女性 已經係踩左佢既道德底線
加上嚟緊又有班發明星夢既𡃁妹準備送入豬口 佢先開火

其實周揚青應該係知道哂小豬食過邊個
只係蝴蝶明明識佢 仲要一直扮純情 梗係爆佢先

無撐佢
但覺得某程度上係羅志祥害咗佢

啱啱去睇完全見唔到呢啲留言

D留言刪晒？

除左左上之外
佢後期都已經唔係咀咀咁簡單

其實佢智商應該真係幾低
所以先可以爆到web cam 單野
宜家又惹埋啲咁勁背景既女人

刪留言？？

爆佢大獲啦周小姐

點解咁多人撐條大陸閪 又話死光了最好
靠老豆後台壓人 仲要係土共後台

周揚青好似話唔爆證據既條件係出嚟道歉
依家兩個都衝晒出嚟
以佢性格應該都係啲守信用既人嚟嘅

雖然我都想食花生

佢唔認 由得老闆拆咪算
拆又拆唔好 衝出黎柒
依家焦點反面落哂佢身上多過男

楊丞琳都唔靚咩
唔係話靚到仙女下凡咁但點都唔會係唔靚啩

老闆推佢出黎認啦

以佢既地位
宜家收買啲女一齊metoo都仲得

玩得抖音智商正唔正常都係問題啦

冇得唔認啦周小姐之前冇開名果篇野其實都開左名冇分別

唔靚但係醜囉

以前個頭醜，短髮好正
可惜嫁左俾隻騎喱大陸醜男

其實蝴蝶真係唔算靚，當然都唔醜，但d行為舉止另佢好討好姐，而家一舖清袋嚕，其實有d名氣既未必食過用名氣食奀星多

以前都已經覺得佢地有野
就算冇拍拖
都實有打友誼波

女就冧男
男就口花花鐘意撩女,送到埋口冇可能唔食

蝴蝶呢啲戰鬥格 送到埋口99%男都食架啦 唔關係咪PLAY BOY事

其實有蝴蝶做sp做左十年 真係幾正
隨傳隨到

對不起喔》我個人理解

另外真係唔知咩事 蝴蝶認錯 真係上唔到熱搜
小豬同周小姐連續上左幾日熱搜

審美係好主觀但楊丞琳眼大大鼻高高點都未到醜下嘛

對唔住 我唔小心比咗帽你戴

唔紅

應該買左熱搜

單野好爆 點都上啦

有花生食 唔紅有咩所謂

唔開ig留言咪得 臭雞穎咪又係咁

🦋: 人家說了對不起 就是想要看到你們為我打氣嘛～

人家還是處女 會害羞嘛 討厭呢

你漏咗～啊

話說單野爆出黎個日 8掛睇佢fb
已經有del cm
好心就熄晒留言function冇咁礙眼

佢del左

有無可能係類似N號房性質

唔醜但唔靚囉 蝴蝶都係普通人中叫好少少

如果當初小豬冇同Selina分手 結局會係點

selina 大住肚捉姦捉到蝴蝶姐姐

😂

吳宗憲

咁楊丞琳靚過蝴蝶好多

細個都好鐘意佢同selina一齊

笑撚左

可能因為同selina散咗太大打擊痴咗線搞到咁變態

應該未同周一齊已經有野
分分鐘蝴蝶以為自己做過正印

有超多人屌佢呀
但比佢大批咁del曬

實比人買咗

因為仆街嘅係羅志祥嗰邊

當初好似係佢老豆覺得羅份人唔ok先分手
睇人眼光都幾準

短期內都唔會俾佢地拍啦 無左兩個主key收得皮
不如換返小鬼返嚟

好難講，台灣人咁濫，見慣不怪

睇黎gracechow真係有啲野揸係手
我愛gracechow

睇到你個形容笑撚左

呢個廢老台灣版阿叻本身都有d料既但佢而家自己都搞唔掂自己，蝴蝶都算出事係個最差既timing

真係一定有痛腳

唔係既話 話一直當佢係好朋友乜乜乜
有過好感 但無發生過關係都得㗎
肯定有圖有片

要配翻人設
嬌滴滴咁講對不起~

係。台灣仔連阿嬌都要啦。雖則。阿嬌有米過蝴蝶好多

應該遲左d

Sor9~

我係肉便器

對唔住 我忍唔住 我性上癮

呢個高汁

台灣人淫賤例牌啦

睇到眼都凸
佢似有特殊性僻好...

兩條友根本都抵撚死
一個明知人地有正宮都中個頭埋去
一個恃住自己明星身份瘋狂叫G約炮開P
周自己係微博私人AC講過羅叫G
人地起碼都嘥咗9年時間啦
你嘥嗰一日比人鬧算得係咩
莊閒都未分清 老老豆豆企定喺度俾人鬧仲好啦
加個符號落去擺到明唔撚Gur人仲要Del留言
抵俾人插啦
今次你老闆都保你唔到自己都成身蘇周屎
想睇佢兩個身敗名裂

輪到你了

用不推文啦

唔認都唔得啦

同埋話無做過邊個會信先得架
連條佬都認 佢點會話無 仲要係老細黎

佢瘋狂刪留言都幾扑街
見到邊個負面留言開始多like就刪
完全睇唔到係誠心道歉
真心令人覺得佢等件事淡左
之後走翻出黎賺錢
個道歉真係唔撚再hea啲dllm

又未結婚，好大件事咩，後生仔垃圾

蝴蝶聲稱同支那豬係兄妹
又話見過周揚青 話佢好人之類
但同呀嫂兩個無互相follow大家ig

我好耐之前已經覺得奇怪

微博熱搜上返第一名
支那祥應該今日未課金

阿嬌個情況唔同 佢係受害人
佢又無做第三者
雖然好憎英皇班偽人
但佢真係無錯既
依家蝴蝶擺明賤

咁道歉法隨時照俾人爆料

周揚青本身覺蝴蝶督眼督鼻既妖豔賤貨點會fd到

係

有睇過娛百 佢地好多時對話行為同情侶無分別
可能係周用錢用身邊人脤搶小豬先
小豬見到又有女食又有機會大陸發展搵人仔
仲唔把握機會 就叫蝴蝶忍下先
睇新聞每年送手袋 送比周既野蝴蝶都有份
蝴蝶先係正宮

想知到底點樣忍到九年
都幾擺明係有路，周揚青咁醒，有乜可能咁多年作為身邊人會get唔到

靠周揾人民幣開公司養蝴蝶
台灣贏哂

其實我覺得有乜所謂
卜野偷食黎d私人野黎
佢私德好唔好同佢做節目好唔好睇有咩關係

係黑仔比人爆岀黎姐你係男人你有機會都想屌佢啦

應該係話get到 唔想面到 唔想失去 佢仲想留住小豬係身邊 所以九年都唔睇電話

佢應該冇諗話會咁過份 點知小豬係個咁嘔心、污糟邋遢嘅人 就分得

講真 有冇人一直都好撚憎蝴蝶
我真係由頭到尾對佢都冇好感過
冇咩技能都可以紅
應該係比支那豬屌完 支那豬推佢上位

會唔會九年都唔偷睇女人既好奇心

我覺得私德黎d野無咩好評論
但係明知條女係生財工具縱攞黎靠飛
縱要咁撚明目張膽
除左蠢同on9都唔知有咩好講

講個個老豆好撚有錢(好似係)

小鬼睬你都傻
佢一個禮拜都有幾日要去拍玩很大
邊有時間返黎
仲有威廉同毛弟都唔會願意返黎

練下蝶羅漢遮 有冇咁奇

講真就算唔睇佢電話，羅係乜人應該心中有數，中國女人捉男人心理明明好撚勁，或者佢真係太有自信自己可以成功改變個賤男

以前睇康熙來了
蔡康永都話佢無觀眾想像中咁單純啦
應該幾有機心戈隻
但係戈陣蝴蝶戈樣傻傻下 呃到好多觀眾

呢個真
支那豬帶佢見朋友 見老母 仲公開佢
佢應該以為自己收復左支那豬 認定左自己
當以為佢收心養性 就結婚果下

🦋del咗啦 但del極都仲有

覺得條女會好聽佢話，話哂都係自己fans嘛，又係送上門加上佢老母都出左好多口水幫手呃佢

叫公司啲人del
蝴蝶邊敢睇

諗住佢比晒時間自己 曳唔出咩樣 就信佢
點知收線就去屌閪

咩原因九年先忽然想睇電話、懷疑佢

Pr公司做野果然煩

屌你老屌，垃圾post 上熱門做咩撚

性病challenge

隻大陸臭雞肯定係想報復佢先分手都講咁多野岀黎
On99分手咪分手囉

蝴蝶姐姐咪又整容雞 藝人十個有八個都整
個鼻同下巴都唔知打左幾多支玻尿酸
我係祥哥就揀周啦 同樣有整黎講
樣又好過隻雞
錢又多過隻雞

鳩估其實伏線埋咗好耐
因為好愛支那豬所以一路都係不斷俾機會
直至早幾個月某樣嘢成為壓垮駱駝嘅最後一條稻草
而呢樣嘢係同蝴蝶有關

周擺到明就係想鋤死蝴蝶

Btw 食花生都覺得周真係好愛支那豬，會特登走去台灣陪佢老母，真係有幾多人肯去做，仲要條女有錢有背景過佢

得一條路可以行

聚鳩左蝴蝶 真愛 完

係呀！楊丞琳化淡妝都靚，
但蝴蝶長期都化住個濃妝
有啲人鐘意啲濃妝女仔
所以會覺得蝴蝶靚

我都估蝴蝶一直係佢兩個之間問題

周愛到 千金小姐唔識煮飯學煮飯 出街買野乜都諗左小豬先 又照顧未來99 一齊咁耐比人鬧足咁耐 利用自己人脈幫小豬大陸發展

小豬一直覺得自己大話唔會有被拆穿一日 就算穿左你咁冧我 都會過到骨

咁仲有羅既化妝師，潛左水？
應該蝴蝶同化妝師都激嬲周 周先咁樣開名

呢個真
男人不嬲係四圍媾女架啦,尤其係小豬呢種咁出眾既男人
愷樂仲無辜, 要比條大陸妹迫到道歉
D大陸妹真係痴撚線,係要用手段同權勢係去搞鳩人

究竟佢化妝師乜水 咩樣架？

死臭雞

做乜鳩

大把台灣藝人都亂屌閪架啦 支那雞九年明知都唔分手擺明係想等一次過等豬仆街一鋪清

豬偷食係錯 但拍拖兩個人既事又要放上網比人評論比人公審 根本就想係道德高地搏同情 發大自己網紅條水 支那雞又嬴

事實再次證明大陸臭雞

暗中較勁啲乜呢唔知

公司係幫佢定害佢

佢幾多歲?記得10幾年前已經見到佢

嘩屌好懷念係咪以前有線娛樂台會播？

蝴蝶姐姐應該同金將軍咁上下大

我都覺有可能係咁

佢老闆智商咁低

對不起～～～

點解佢地都唔會肯返嚟

十成得罪小豬啦

有乜可能
除非你話Selina玩弄佢感情
如果唔係佢不過係個衰咸濕但之前冇比人爆出黎嘅賤男一個

睇返蝴蝶上康熙
瘋狂比主持人質疑佢小豬有左女朋友
佢仲做唔做到快樂冠軍嗰集真係好好笑
其實暗戀小豬咁耐
蝴蝶可能都係受害者黎

其實幾諷刺
當初周係小豬fans
book埋5星級酒店日日捕著追佢
依家同偶像拍左拖9年再爆佢大獲
一舖清袋
雖然小豬都係賤男
但呢d fans都幾恐怖

羅志祥同蝴蝶出軌就一定有。
羅志祥玩得好撚癲都應該係堅。
其實蝴蝶分分鐘真係愛羅志祥愛到為左同佢一齊做第三者喎。
難聽啲講句羅同蝴蝶曖昧嘅時候周揚青都未出現，
羅志祥咁識氹女，
氹蝴蝶話：我同你先係真愛都唔出奇。
重點係由頭到尾都係周揚青獨腳戲話蝴蝶有男朋友，
呢個位我覺得有保留。

蝴蝶係有過男朋友
佢上康熙新節目好似話一兩年冇拍拖
佢應該都多人追啦
不過我都覺佢似係太鐘意羅志祥所以知道人地有女朋友都中個頭埋去

但我唔明羅志祥開間公司比佢
又唔同佢拍拖係咩玩法

為中國祥默哀

貪周小姐有後台有錢
再包養二奶咁（私家雞）
反正同周小姐拍拖，人民幣多多都有

Selina 只係小豬其中一個屌過既女, 點會影響到小豬唔好太高估Selina
小豬屌過又比較出名既女︰徐懷鈺、Makiyo, Selina, Jolin, 林心如, 楊丞琳, 安心亞, 李毓芬, 郭采潔, 愷樂, 周揚青, 仲有好多好多

有痛腳揸手，即時跪低

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

所以我覺得羅志祥點都對佢有感情
如果單係為咗上床
使唔使為佢開間公司又出唱片又出寫真
仲要送咁多名牌袋 又去夏威夷拍寫真
應該係當年喺蝴蝶同人民幣之間佢揀咗人民幣
其實分分鐘周揚青先係二奶
不過係被公開嘅二奶
而蝴蝶就係嗰個唔見得光嘅大婆

重點係老母身份，心理變態呢啲我地理解唔到

阿嬌都有台仔娶啦

又玩得廢
做狼就望隊友等隊友出橋出人頭
做好人就划水唔歸票
依家終於明點解玩得咁廢都成日有佢

咁五堅情黎做主持有冇得諗

肯定重料威脅佢公開道歉

有人娶姐 個台仔都唔係咩好野啦 分分鐘又散 就算唔散 嬌既日子都唔好過 因為佢俾台仔食住架 台仔再去搵食 嬌都唔可以出聲

蝴蝶未爆呢單野之前 我諗都有好多好男人想賣單 但呢單野之後 肯賣單既好男人 仲淨幾多？ 肯娶蝴蝶既 應該都係羅果類人 永遠俾人食住 蝴蝶既人生無左一大半

岩岩睇 原來刪咗好多

想睇蝴蝶出黎爆大鑊
雖然無咩可能

屌 條蛇仔想點撚樣～

可能周小姐講既道德問題係迫其他人搞佢老母

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己既下屬，例如蝴蝶，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

周揚青劏「豬」行動不斷升級

傳神
加一分

周小姐微博小號有留言一篇佢朋友寫嘅信
話見住周小姐平時自己出機票錢酒店錢去搵隻豬
為咗陪佢拍戲自己留係酒店兩個月
平時見到小豬鐘意嘅潮野無論幾貴都會買比佢
就算要求朋友幫手托上托都要買到
本身千金小姐為咗氹小豬開心
自己走去學買餸煮飯
仲討好埋佢老母

佢真係好愛隻中国祥

會唔會諗太多
咁嘅濕鳩三四線明星仔撚有PR
佢係羅志祥旗下藝人
羅志祥而家都有排煩啦
仲邊得閒理佢

周揚青po ig羅志祥對波鞋禮物
小霜po直接着埋對鞋

冇討論價值
又係你po呢類無聊野
PR公司有冇加你人工？

追自己鐘意嘅人有乜問題
恐怖得過羅志祥？

有幾恐怖人地有錢有權先爆到小豬大鑊，如果比著係其他藝人好似鄭秀文為左保住自己飯碗一定唔敢出聲。由得羅志祥呢啲支那賤精繼續有名聲有人仔揾先係最恐怖

dllm真係史上最撚冇誠意既道歉
就連歪星張致恒都有誠意過佢十倍

寧願睇五堅情 根本而家娛百係靠佢地撐 唔係靠羅同蝴蝶

正解，又有錢有人脈，幾年內台灣人上到中國有線，都幾難既事黎

小鬼同小豬反哂面好耐啦

五堅情其實得偉晉做到主持 小賴應該都ok不過佢未試過主持娛百
鋒澤09完全都未成氣候
仲要啱啱推走左宇辰
娛百無左蝴蝶嘅話偉晉會撐得好辛苦

所以d人話佢想上位真係完全唔通，佢要上位黎做乜，錯又有權又有，佢的確因為豬令大家知道有佢呢個咁有錢既千金，權權係咁。

d粉絲討厭佢，只係因為佢追豬個陣，真係以本傷人黎追啫但人地真係有錢有時間可以咁做阿。。

今日既selina應該好多謝佢老豆唔俾佢嫁呢條友

似笑9佢爭輸男朋友多啲～～

係
佢化淡妝已經好靚
蝴蝶又濃妝又整到膠面咁

小霜係化妝師？

經理人

哇佢係身邊既都屌

fans vs 偶像
本身地位都唔平等
唔靠依d靠咩

拍一啲得佢地五個人玩既單元
例如黎緊出既叮咚五堅情

同埋就算嗰兩條友出返黎 都無人想睇啦下話

你岩 有咁多個post 咁多人回覆 全部都係pr公司黎

好撚經典

其實去到出事前幾期都玩得幾好有進步，不過依家出咗事就bye bye了

兩邊家庭背景財力權力就真係唔對等啦

周揚青話羅志祥天生渣係咪因為真係關佢阿媽事
遺傳

1⃣️

呀嬌靚咁多
同埋佢當時係受害者
佢無勾人男朋友

我有睇過 但記唔記得邊集

想睇番

明明個化妝師都有份點名
點可以置身其外

笑到仆街

第一次喺康𤋮跳舞小S已經不停咁講佢機心好重

第二次跳喺康熙都係一樣

老實講 唔係佢有背景羅志祥都唔會睇得上佢 公開同佢九年啦

唔該晒 但我不嬲都覺得佢唔簡單

台妹真係好撚正
未整容之前我好中意佢

臭雞一隻

其實有冇人覺得佢同支那豬先係真正一齊
好多年前睇娛百已經覺得佢地一定有路

連登竟然一面倒撐條大陸妹

因為名不正言不順

Sor~9~ry~~~~

最能幹員工～～

慘在條豬從來無認過係
所以最仆街都係隻中国豬

佢呀媽以前係基隆唱歌養大佢
佢呀媽都可以叫係台灣版娜娜

佢好扮野

咁佢有個正印女朋友就點都唔岩啦
你一係就飛左個女朋友再同隻蝴蝶一齊
無可能背住正印咁樣搞三搞四囉

佢屋企好厚底？真心唔知

好難講，有時女人癲起上嚟咩都做得出，更何況仲要衰男人大忌

同埋阿嬌真係好撚靚
蝴蝶呢d膠樣周鳩圍都有 點解要埋佢單

tv搜查線 真情大考驗

咁啱係呢個ad

無講過偷食岩
只係奇怪連登竟然撐大陸妹
又信到佢十足咁
記得果陣老鼠安偷食都有人講sammi無波人乾偷食賓穎正常

算好人啦
以佢背景真係要整死佢點止咁輕手

上少D咸網啦ON9仔

誇D 講，請10個刀手斬死佢都得啦
周一定唔會上身

連連登仔都會post對話圖上黎佢真係好留手

我覺得係太濃妝淹沒佢既美貌
素顏正好多

始終有頭有面唔想搲爛塊面啩

兒童節目岩岩轉去娛百個期最正

傻啦，江山易改本性難移，擺明隻蝴蝶一直以嚟係隻臭蟹啦 以前啲嘢扮出嚟嘅姐，做人唔好咁易畀人呃，好多時表面嘅嘢扮出嚟，大把女神內裏係臭閪，呢嘅嘢日日係香港上演

咩事

你唔係信連登班仇女撚係主流意見掛 豬蝶識左咁耐 一直扮兄妹情 原來實質係長期sp

對蝴蝶印象深刻係去台灣旅行個陣，有個綜藝節目有佢同佢daddy上，節目入面個daddy好愛佢，所以對佢印象好同埋有好感

無辦法salas演員都係對人既工，你比到人呢種感覺自然有人buy,倫敦金講咗咁多年都有人買啦

岩呀。根本無得比
呀嬌素顏都靚過化咗妝嘅蝴蝶十萬倍

呢個正
仲要女人講出黎

話有黑客入侵放相

唔經自己手

笑死

明明係你個愷樂自己貼上去

認同呢個版本
覺得蝴蝶係根本無男友
為左賺人民幣就公開周
暗啞底係鍾意台幣

想睇佢阿爸出聲幫佢平反爆小豬大鑊

可惜就算係真羅志祥宜家更加唔會認佢做大婆
點都係呃咗周9年青春
點會再認害埋蝴蝶

勿得罪支那畜

窮嘅搶公屋
有錢嘅就嘈嘈閉

雖然xxx但xxx ⋯⋯
典型blame the victim 句型
有幾恐怖羅志祥咁撚多fans 揀得佢自己有佢獨特之處 一齊9年就唔爆得佢衰野？佢係明星就注定要忍？

仲要係個陣佢地拍拖
男女朋友私底下玩比人非法曝光
到宜家仲有人屌佢黑鮑
睇返外國Jennifer Lawrence
做香港人好撚慘

周揚青都幾慘
如果佢當初無威脅過羅志祥同佢一齊
好大機會羅志祥真係貪佢背景又無鍾意過佢
比人利用咗9年
攬炒都好正常

agger平時無追開佢地 就咁聽覺得蝴蝶先係真愛 咁多個sp只係幫蝴蝶開公司 話無真感情都唔信 周似係上大陸搵人民幣既踏腳石

好似係支那祥3月post 片串周整容 同埋公佈分手之後post 自己同堆𡃁模喺泳池開party 先

冇人想知

雖然，但係好普通嘅句型
咁都可以比你講到我係blame the victim
你當初鐘意一個人所以同佢一齊
最後發覺佢有問題之後爆大獲搞到佢身敗名裂
我唔覺得咁代表周揚青就係一個好人
鐘意得小豬都係d mk妹黎
唔明有咩好吹奏

就算小豬係壞人
都唔代表周揚青就一定係好囉

如果真係咁
羅志祥一野害咗兩個女人
如果佢肯犧牲自己其實可能救到蝴蝶
可惜佢一定唔會

係，所以唔好咁易信人 所有人都有你唔知嘅一面

台灣演藝圈門檻咁低大把網紅拋對波/樣靚就入到行
蝴蝶唔算冇技能啦 佢跳舞算ok其實
要講冇技能都紅到嘅 大有人在

雖然同但係句式 內容前後調轉意思輕重都已經唔同哂啦
無人講過周揚青係好人 但你講到佢爆大鑊係恐怖係錯 唔係blame the victim係乜呀？ 周揚青忍係人情 唔忍係道理 人地講到明只係單純出軌唔會post 係唔專重女性群p先會爆大鑊都要俾人屌

現家講到鬥壞比賽咁羅唔係好人咁周都唔係呀 就算周私底下唔係咩好人 但就哩公開哩件事唔知有咩好屌

周秀娜

好好睇
少年兵團你要去哪裡都好好睇

無吹奏周揚青喎

聲又甜又識撒嬌蠢蠢地會崇拜你，身材又正，男人好似係最鍾意呢d?
但依家咁睇羅想放棄蝴蝶

Exactly鬥壞比賽咩
佢做得咁既衰野 點解仲要人地忍佢

因為唔係名正言順囉
條豬擺明氹住佢 拿 我同周揚青一齊係為左事業 你忍耐下 我搵得差唔多時會飛左佢同你一齊架喇
當條仔為左名利選擇條支那妹 就好應該放棄條豬啦
你仲推個頭做佢二奶
做二奶都算 仲要做蠢個個 佢都36 都唔知搵乜人同佢埋單

蝴蝶del左‘～’

蝴蝶輸得最慘
比全世界知係羅既私家
做第三者
形象插水
以為佢鐘意既男人會回心轉意同佢一齊
點知羅仲擺佢上枱 冇諗住救佢
已經37好難有人幫佢埋單
加上蝴蝶冇後台
冇左羅撐腰 job又冇錢又冇
一夜之間全部玩完

唔公開得既大婆算唔算叫大婆

係一齊就咪撚認周做正印啦
認左做正印 理撚得你三歲開始扑野
個一刻起已經變第三者啦 on99

以前好鐘意佢...點解台灣D 生果界哥哥姐姐都冇好下場

即係同個男仔分手再做第三者

港父可以開個post講下點上熱門

國家級黑客

在座各位都係垃圾

五堅情 狼人殺根本只係個潮流
當有一日興第二樣野既時候 又會踢走人換主持
毛弟比佢踢走左真心慘 風田都係
唔係話九澤唔好 但人地擺明係歌手 相信佢兩個又會好快走

靚女好難輸既
又唔係條條女都想結婚
以前介入偽震周慧敏果個支那妹張卯想結婚都搵到外國人結仲生兩件好幸福咁 不過要有財有勢就真係未必會揀佢

張茆先岩

覺得接棒無作用
依加好多人對玩狼人殺戈班觀感都唔好
佢地大部分同羅好熟
會諗佢地可能私底下都有份一齊玩
唔知有冇一齊多人運動
同埋佢地肯定知羅同蝴蝶私底下有路
但又要睇住羅既份上冇得出聲
爆出去又冇job撈
所以要呃住自己良心一齊瞞住單野
反正成堆人都亂啦

個陣都好多報導寫過 周好大機會會入豬門
因為豬老母好滿意佢 所以周on99咁比佢老母氹到信心度爆棚唔奇

上熱門有咩用.......

評心而論 少左小豬係無左D搞怪場面 但唔係無左佢唔得 相反可以吸引返個班因為豬公而唔睇既舊fans返黎
但少左蝴蝶 對其他主持人係會吃力左好多 蝴蝶一直都好關照d新主持 幫到佢地好多 如果無左佢會大影響D

玩 都要講有咩用？

點解對唔住呀
做左啲咩事

屌岩岩睇發現蝴蝶改左個ig post冇左條蛇仔

或者佢可能知蝴蝶一個
但唔知原來有群p同好多其他女

都冇得唔認啦

真心道歉點會整色整水搞咁多嘢， 仲要del留言，真係係班戇鳩毒L先會信佢講嘢

比ming仔一樣 無啦啦比多一蚊 手多多

周小姐信咪得

反正都無人再痴去羅志祥到
不如佢兩個結婚算啦

我覺得有 同級明星就唔會癡去羅度 但低級既 甚至粉絲都會自動送上門 所以羅依然可以長食長有

一樣大把女黐埋去，冇分別

結左婚咪又出去約炮
不停loop
結左婚既蝴蝶咪又變番家陣既周揚青
覺得蝴蝶依加都睇清羅啦下
唔會咁傻掛

嘩

咁離奇